反12hrsx30好頹 求跳曹介紹

26/M
有個EN牌 4年exp.
之前做HA 26k
Now一對一 39k but12碼+無假放
知道連登好多護士巴絲
求出路去向 +荀工介紹